有冇人有追開純白之音

開頭畫風麻麻地 但之後越畫越靚
每個角色嘅故事都好感動
求下作者最後係雪同由奈依一pair啦

越睇越覺得雪真係受到萬人寵愛
相反洸輔

冇人睇三味線